[League of Legends][30] 謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

<em>新手教學及實用網站整合文件</em>

<em>LOL Post歷來各大師教學及潮文區</em>

<em>開Post專用Source文件</em>

正皮左TOPIC

大家姐真係好鐘意食芝士漢堡

侵侵侵

芝士漢堡

IU DOG EAT SHIT

臭g iu

Iu is gggggggggggg

my slave

賢狗上堂成日玩手機

Wac

cwa

C

窄古

Logan > ca3

You got me smoking ciggarette

Why today gum hot

Me wa

買switch 好不好？

話事好不好

7ss話事
其實係我話事

真。究極話事EX。改

真秒

我多咁多野
你得真 唔夠秒我

老公on99比人呃左20幾萬

玩過包剪揼未

🐶🐶

抽到車厘

公平?

唔洗HO喇
個POST冇人架...

仲有12日

1

卜口十弓

車厘宇宙第一

華氏

肥車世界第尾肥

肥車

You can't see me

秒

食光頭

話個令事

萬水千山總是情

Monday better day

食電

....

點解電王要狙擊我
明明我咁乖 對電王咁好

因為我對你好你都係咁

所以食光頭

HI

三日食左兩次韓燒

賢仔你隻食屎狗 食韓燒喇仆你個臭街

我對電王真心好
你地真心做鳩我

1 小時前

wa ccc

靜到

WAC

好

揾個話到事既出黎

[img][/img]

[url][/url]

腎仔送志效卡俾我未

佢有撚 我就有喇

仲未拆 宜家拆先

有圖再講

一張志效一張男人婆

我要定延 thanks

屌你老母呀!

屌你老母你就男人婆

買啤啤咪算囉 一定唔會中伏

抽中肥車都幾慘架

好正

咩話 真係有圖

=.=

暴龍要唔要志效 比地址我我寄比你

仲有2張中乜

仲有既咩

屌你 無買 上網偷圖

係咪可以剪黎企係到果張

YES

oppa 同sana

仲有疊pre-order卡仔

我有NAYEON

大家姐吃屎

唔係卡唔要lu

wa c

對腳就斷

祝腎仔次次都中志送

死去抽你肥車卡啦

多到當牆紙 愈中愈有

笑

送晒比暴龍囉

笑笑笑 送埋比你呀

救命牙

希望你夜夜發夢到志效

wa s

我唔介意
轉手賺下都好

腎仔本身想要咩

花生個台有人幫佢即時translate咁勁既

我希望中晒我老婆架啦......

都無人買...

志效人地拎黎掉

高價賣比暴龍

中左啦
你老婆志效

KPOP狗收皮
我話事

又真係收晒皮 無人阻

TSZ YU 正咩

我老婆係娜璉bb

5正

正

大家姐話自己老婆唔正咁就冇人會搶

唔靚WOR

大家姐覺得靚就得
情人眼裏出西施

WA

文音話事

可唔可以出返d釣雞蟲post?

文音小心

唔叫香港雞 叫日本雞 安全

泡菜雞會唔會屌到甩零件

未屌過 唔清楚

你唔係話屌過咩

未WOR 最憎泡菜雞

過幾日又去屌D日本妹

屌D日本妹真係好麻煩

日本妹世界第一

泡菜雞世界第尾

wac

電電

肚餓

Sec

ging

hh3

好似好型

屌你galil個樣柒瑜

qac

咪啦

柒瑜是咪子瑜

去日本屌98

深淵魔

我佛你

佛埋你

手機 一弓 第一個出瑜
打慣左

話事時間

vd1

柒ss

7SS唔會有機會話事

電王仲要返工
早D訓ok?

NO日日返4點

廢CHING工

電王做咩架

負責阻人話事

阻你話事就緊架喇

7s wa c

阻

🐶🐶乖啦 快D去瞓

我地唔夠佢地鬥架...

7s wa c sin

No

我話

NO

咁你話

我話事!!!!!!!!!!

諗下好喇

話到十幾分鐘

十幾分鐘就滿足 渣ga

渣ga

話啦

咩話

食月狗

可笑 多麼可笑

Cause Im a pilot anywhere
Cause Im your pilot 呢嫁踢

我

華氏小樹蛙

事話力腸

its beautiful life
beautiful day~

點好意思

仲唔到我話事

屌你去醫院實習個miss 遲到

食護士

打佢！

我都想有得食
個個都屋企有車住私樓

你話佢地All trash

屌你遲五個字

扣佢50分

仲要我630起身由粉嶺出灣

腎仔

話事嚕

？

WASC

腎仔🙂

腎仔正仆街

唔好阻我話事

抵你輸分

腎狗
WAC

Wax

It's not fine

肥肥車

阻我話事就腎虧

賢仔保重身體

今日好多女女望我
唔知我係咪食完芝士漢堡未抹嘴

collect skin la collect skin la

阻我話事者性無能

腎仔阻你

瘋狂抺屎

大家姐性無能

鼻加哦梳

今日話唔到事

死開啦IU狗

名就叫buddy
但又唔容納其他buddy

你係撚 死開啦

法國腎仔呢排好串

佢改左個法國名叫今晚打老虎

咁大家姐一定係法國賭神PIERRE CASHON

賢仔

呢個post係唔係關於lol ?

有比賽個陣你唔入黎 ？

咁今晚duo
ID: 贊先生

想問下扑頭仔點玩

啱呀 屌撚死班垃圾KPOP狗

呢個post 好明顯係關於謝西瓜你隻食屎狗架啦

係呀 死返去rc 聊聊 whatsapp group啦
唔滿意加我單挑 id:lookie

大家姐改左名

Kpop 狗無得話

kpopwac

KPOP狗追擊手

咁鐘意講LOL SOLOMID贏左我先再講
ID:贊先生
冇ON就++ MR CHAN

竟然唔是KPOP G

各有各跳咁

唔通跳刀群舞咩

不嬲D舞都係ON99咁=.=
更加唔好話唱歌=.=

YES 垃圾KPOP

講緊架妹團

不用分那麼細 女團就是雞

LCK mic check

咪一樣 群雞起舞

岩牙

好彩冇jpop撚

山本....

扑緊emilia啦佢

渣GA

趁有人
話事

話事

到底係邊個post開始有話事

還我g朋友青春校園系列

侵侵侵 fing架貼

trumptrumptrump

hi ya ku mo do hi ya ku

話事係我開始話事

Netflix新戲Bright

威爾史密斯飾演一位ＬＡ警察 Scott Ward，至於 Joel Edgerton 則飾演他的搭檔 Nicolas Jakoby，這名角色同時也是歷史上第一位半獸人警察，因此存在上相當顯眼。

劇情描述某天晚上兩人進行常態巡邏時，遇到一個帶著古老聖物的年輕女精靈

獸人加女精靈🤔🤔🤔🤔🤔🤔

坐飛機坐前定後無咁易死 簡緊位

坐前面墮機會刺激d
如果有事你都走唔甩架啦
不如爽埋最後一次當海洋公園玩

有事捉住d空姐屌埋先死

馬爻口吾至刂

REAL

成日飛日本叫雞扮唔識揀位

對著空姐個位
反正出事 就係睇運 可以食埋空姐先

快槍手

聽日放假

花狗 出黎隻揪

失重個下個心離一離咪快囉

出syndra=ad in 2017

帶定個降落傘啦雞蟲
你死撚梗阿

玩下varus/jhin 係後面抽下水仲好

玩ZIGGS扔下野算啦玩咩AD英

南韓女星太妍日前於直播節目中，意外被怪風吹起上衣，令觀眾大飽眼福。

睇左 正

太妍

屌你要特登落街買盒顏色筆做功課

搵文具店個姐姐咋

幾年無入呢個post 想問依加有咩傳奇人物

怒仙n

G朋友D褲愈黎愈短.............

斷

又跳電

諗起飛田新地d日本妹就扯扯地

你條J多唔多粒粒

冇咗革命冇人當文音神咁拜了

少爺上面個頭小咁D野
文音下面個頭就多咁D野

你條j就多粒粒

粒粒肥牛

8::::::

屌你老母啦...==

入珠

馬尾既女仔係咪世界第一

黎明我不行了 連5星都上唔到

又話R左

成日冇打過 冇錢

話事 阻我者jj生粒粒

轉移比文音

本身就生左了

話事 腎仔吃屎

宇智波話事

宇智波阻你話事

bam

巧大碌牙。。。

我的痛苦

i am like tt just like tt

TT

在你之上

UCHIHA WAC

Kpop 狗收皮

好的腎仔 最後雖然結束

我從戰國時代歸來了

乜撚野事呀

ke mo ji de su ka?

物是人非，我都唔記得了

古人收皮啦

TWICE首Knock Knock好淫錢，攞明講緊啲雞等人㩒鐘仔

垃圾水原素偷人150食屎狗

成班雞等老細禁鐘仔

邊有人禁鐘仔會敲門

文音

🐶🐶好波

佢地係咪唔識讀個knock 字? 係咁"撚撚撚撚"

我唔叫雞架

痛苦在你之上

係甩甩

今年聽過最好笑既笑話

是咪有咩誤會

YES 你是叫雞達人

梁汶湆

你點讀,
我覺得已經好準嫁啦wo
shy就唔準

認真 文音叫咁多次雞 有無試過叫雞唔比錢

Sinb係雞

D 臭g識含咪得囉 唔洗識點讀字架wor

HI 痴線佬

點解要轉菊花 點睇

D貓貓狗狗都唔識字

撐撐撐 咩囉之

bingo bingo 之

你覺得唔比錢你會出到去？

唔明 唔係public咩

文字解釋
黑長直玩盔甲佬
條龍單殺左對面AD

你講條龍係人都知咩英啦！

要估就出去買PO啦

腎仔買左油炸碟未

買

電

光

收皮啦收皮啦

你有頭 我有頭

假BUDDY

wolf分析

好忙冇時間去買

你識撚聽咩台仔

你講中文得唔得 我都唔識聽

睇下肥仔唔得既

打機未

型係幾型 不過衣家咁咪仲勁

KM打G

招大 MALPHITE喊緊

就完

腎仔拎左你個位 彈佢賓周仔

明既

鳳翼天翔

決定叫少D G 儲錢買樓

買起馬會都得啦你

有文音 沒窮撚

幾時益我地

唔係有得話事呀

無

咁我呢!!!

冇

7ss話事先
聽朝我接力

我有 7ss無

屌你老味 袁生仲畫緊漫畫

等我off左先上水 係咪唔想同我玩

講出黎就無引喇 自己明咪算囉

明既 我耐冇玩係廢左好多 下次我自己識做啦

你邊撚個呀

仲要話唔識我

心淡 各位再見

無人識你WOR

挽留

大家姐撚屌

G持大家姐趕走哂D人 咁我就可以話事

大家姐 咬佢

放假

我放大假

得返我同電王話事

咁多人死出黎

話

半個鐘都無人 仲唔到我

屌你老木
祝文音d粒粒生係你度

難得放假緊係阻人話事

性病集中討論區 3 (環保即高危)

文音淨CALL日本G ?

皇狗

今日無人

阿DOG

我真係好想含拉莫斯jerjer仔

蝦

拜狗死全家 球証死全家

飛去打撚死個球証 CUT佢JJ 屌撚死佢個妹

底線裁判死全家 唔去日本了 飛去英國 CUT佢JJ 算

阿狗開客其他未

你係咪好好打呀屌你老母

開了

開你老母咩 同你老母開年呀屌你老母

電叻要走la 你個不孝孫開心la

山狗係bench笑笑口牙

不了

屌你老母好撚嬲
我話事

ok

K

wawa

大家姐新main

食唔食到芝士漢堡

Ok

WA 下啦

全盛時期既電王可以阻人幾多次話事

電！

光！

今日邊個三八話事

你！

10:2

光榮出局

有入波好叻叻啦

下年打歐霸了

拜仁：次名出線都開心

wa la wala

galio rework勁撚到
4招都有hard cc rito

好怪
個樣唔係好match LoL咁

屌你老母死熱狗 歐聯過撚到小組賽再講野喇
仲有呀 你歐霸都踢唔撚掂呀 傻鳩

我覺得係整得ok既
睇睇下就慣
btw adc in 2017 LuL

哈哈哈嘻嘻嘻
忍唔撚到笑

10/2=5
Ar5enal

熱狗食撚屎喇 分組賽出到線再講野

出到線最後咪破咗輸波紀錄破埋皇馬十六郎紀錄

飲緊茶

叫緊雞

UM OH AH YEAH

wac?不了

還我賢仔

腎仔去左識女仔

大家姐趕走人

hi im shit

有矛人送隻狗仔SKIN俾我

有沒人送KENNEN 白頭仔SKIN俾我

好撚型呀 !!

狗仔幾點 375？

開心

橙

人黎 幫我打柒月狗

幾時有新ipad 出

：

你改左名先叫宇智波話事啦

要年半考三個牌再學埋R

諗起CLG叫jiji打中 之後買dl

Tl doublelift + mid piglet

TL
場場豬仔玩CORKI得啦

暴龍係咪又要轉隊

佢淨係打春季賽 唔洗轉住

BAN

簽撚完LINK就一直出果條廢柴金膠漿
唔夠打竟然唔搵LINK出黎試下打MID先 而係升本身打緊cs既ad上黎做starting lineup 豬仔走去打mid

咁簽link番黎係咪供養佢

希望彩仔返黎塞住肥拎個屎眼

捉到你開膠POST

隻英用黎保人又adc 2017呀...

肥肥之前話過要出隻刺客型AD呀嘛
你而家出隻保人咪玩唔到刺客AD囉

肥拎AD世界第一 你敢嘴

得1招特效邊個要

我 !!! 我要 !!!!!!!!!

Ken

我第一隻買既英係ASHE
之後就儲錢買貴英
女警 之後KENNEN
之後再IRE
跟住唔記得 好似悟空 咁上下

諗住今晚打NG
依家招定人先

D人比你趕走哂喇 仲有人咩

Doublelift’s position on Team Liquid will terminate at the end of the LCS 2017 Spring Split. His intention is to come back and try out for a position on TSM in the summer split. The situation will not impact Jason ‘WildTurtle’ Tran’s position on the team at all. If all goes well and Doublelift passes our tryout for the summer split, our plan is to field a six-man roster for the summer split and Worlds.

CLG

呢到有冇Panda

下一場就係tl打c9

doublelift

Tszyu唔靚囉唔該

有無人要食漢堡

咩話
係液體doublelift

好期待nalcs miccheck

😊

cruse to liquid

搖滾準備

一用呢個ICON
D濕鳩HEA撚即刻做野
好洗好用

笑爺有o靚跟

隔離TEAM D HEA撚

對唔住大佬。。。

岩岩發夢到私影玩白頭仔係咁送頭

今晚幫你夢想成真好唔好

喪問同事野

大家姐 做野

佢問我野就有。。。

講完又唔明
明左下次又問

夾住d傻閪衰過自己做

BOLUNG

胎屎隊野個top 幾時有人叫DLLM

呢d笑樣圖究竟叫咩名

宇智波我個名

宇智波秒

2分鐘前都叫秒=.=""

吹?

真。話事模式

有幾真啊

自爆:
自己同樓上都冇得話事

你回左樓上點都無嫁啦 識唔識嫁

吹

大家姐on99

Yes

吹？

吹你冇毛牙

話事準備

咁我話住先 你慢慢準備

俾你話囉..你個名咁有誠意

樓下話事

PASS

移行瞬影（W）
傷害從 85/120/155/190/225（+0.6 魔法攻擊）調整為 40/55/70/85/100（+0.2 魔法攻擊）。
模仿後的傷害從 125/225/325（+0.5 魔法攻擊）調整為 60/120/180（+0.3 魔法攻擊）。

講LOL野既無得話事

女版GD

JENNIE

架妹

Happy

打J先

弱撚智

高潮未

升仙ING

有野改勁
肥拎 : AD 2017 LUL
有野改廢
肥拎 : 弱智

笑都講資格

係架啦熱刺係冇錢冇球場限米煮限飯唔夠料打兩條線

熱刺無錢 人唔笑狗都吠
廢就廢喇未來隊

係啦二哥廢啦五弟

完季係上邊再講喇好嗎 年年都係季中係上邊 季尾係人下邊

依家唔笑唔通拜仁先笑

熱狗R霸都打唔掂

比利時野好勁架 唔夠打

今次我撐G蟲

你係G嘛

可笑

OK

唔好

有冇人話事

有

送頭恩話一個鐘事

電王WAC

咩係DPI

賺大錢既人洗鬼識呢D

鍾仔都唔識呢D啦

呢D野叫D IT狗做咪得囉
你幾可見D有錢佬自己渣車

我就G持五河啦 有得較都唔知

ESPN

1. SK Telecom T1

2. KT Rolster

3. Samsung Galaxy

4. Longzhu

5. MVP

6. Flash Wolves

腎仔唔好

駁唔到 真係柒

所以你地就係低下層
我就跟彩哥搵食

做左一個禮拜廢CHING已經好唔慣
奴性重點算好

CALL G

大家姐=屎

play wow

我吃屎

幫手推LA

#64EdSheeran艾沙雲25 分鐘前
今晚12點前呢個po 1001我代佢出戰又點話

包膠

契爺 你係咪真係去打架 唔好丟人現眼牙

上次話同ME打都冇到..

搞到我係H9食風

陣間G唔GTA

丟人現眼

5河笠水 決意同佢斷絕契爺仔了

88

撐撐撐 fingertip

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

話事波

笠水🐶無容身之地了

艾沙雲你隻笠水狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

G持五河

TL簽埋Adrian

36秒

快撚d睇

女人都簽

B仔你訓左幾耐

乜9

話說我琴日發夢飲飲下可樂變左飲百事

笠水狗

你笠水 唔撚認了

你係雞

你笠水果刻已經唔係98契爺了

笠水既 不了

咁都屌得落 辛苦哂

嘩嘩嘩屌你老母疤晉到級

插水插左兩球12碼返黎

睇個GOAL RECORD 真係不失疤既本色

咩話我大佬虎哥都睇波

你老母迪馬球單刀又冇12碼 哨牙狗插水又有

12碼

插左成場水 有兩個12碼都算合格了~

話事 屌皇狗鳩白屎眼

咩話 疤狗晉級

我覺得應該要直接比偉大既疤打決賽

屌你鳩白同出面同個傻鳩嘈
笑到我D膠飛晒出黎

我話唔係100%12碼佢地都要屌鳩我
明明果球尼馬睇住條友個頭去博

起身冇耐就引我笑

同狗有咩好拗
咁撚好咬

useless dick company

宜家又屌皇狗靚籤 抽親都話靚籤

又想迫害我疤

全盛時期既鳩白可以同時同幾多條友嘈鳩

日本好撚凍啊

雞蟲去散心

去屌日本妹

睇睇下法國疤狗先係靚籤果隊
年年都係阿狗PSG曼城
打親下體就出局 笑撚死

有撚抽過咩,直接派對手比疤架

真係痴撚線 年年D腳軟隊比佢地抽曬仲好意思屌皇馬靚籤

5ho la

waski

W

A

S

Billy

靚籤!

wasd

Zxc

[right]WAC[/right]

紅色加大

TL俾左幾多錢
又換DL 又換ADRIAN

兩個漢堡

matt上年呢個時候仲係na#1 support
做乜依家搞到咁

DL?

7ss你訓左幾耐

707

++

TSM D衰野我唔理架嘛

係咩

正牙 更新左 坦SUP一定勁撚到仆街

G持7ss

７ＳＳ馬鹿野郎

廢青好悶

打緊日服WWWWWWWWWWWWWWWWW

虎哥食架妹

好撚屎呀AATROX

同你一樣

自己抆左條尿喉出黎 我睇到都覺痛

悶到掃JOBSDB

仲屎過我牙

假廢青 食屎啦

보고 싶다

真廢青

力狗搵工

廢青幾時進化做廢老

你係咪要進化光頭老

邊個再笑我銅牌仔我直接BOOK場同佢死過

J到停唔撚到,慎入

叉強=辣殺

俾錢BOOK個場就收左佢皮
起碼好似大家姐同NG 河咁扮下到左都好丫

一齊番工打J

5河笠水呀 咪以為佢好勁得架

廢青之首呢

話事之首

自問玩得唔差

뱅뱅뱅

我叫浩南阿

我叫話事

喂

細路，你學詠春架

細路，你食芝士漢堡啊

詠春正宗，佛山贊先生第二代傳人